好撚大隻飛曱甴入咗屋

屋企有貓 唔用得殺蟲水 可以點

津路

住10樓都被選中

用寫輪眼

畀啲冰佢， 佢會痴埋去

即係飛行服務隊？

Lm

吸塵機，番梘水

狗都好啲呢啲仲恐怖

叫醒你個藍絲老豆出黎捉曱甴

用拖鞋囉

叫你隻貓去捉左佢

用黑旋風忍者
黑旋風夠晒威
黑旋風的確好洗

洗潔精溝水
如果你噴得中佢嘅話

你有酒精噴霧+火機
就可以用豪火球搞掂佢啦

拍死佢

用貓

我都係
依排好多小強

你隻貓實捉到

喺房見到佢喺廳都好撚驚

聽日全屋著火上a1

氣壓有變化就多小強
跟手打風落雨

驚佢食咗，隻嘢一定好撚污糟多菌

藍威寶/泡泡水/滴露

深感同情